［黑膠］新手唱盤一問

唔知連登嘅巴絲打們有冇玩黑膠呢？
新手想買一部入門唱盤，有咩好推薦
Budget 係5000-8000
唔該曬